慘敗曼城技術流後魔力鳥最新引援曝光！他還是愛黑，長，硬！

𨳒你老母咁𨶙鍾意搵高佬去頂，買迪天奴返去咪得囉，
用到50歲都得啦，𨳒

周薪又平，仆你個街，山神個周薪夠佢打十年啦

簽𨶙埋三浦知良頂黑奴卡古個位，把握力都好啲

買勒邦占士仲勁啦

打龍都嫌廢啦

玩具友走啦

冇冷氣會抽筋，不了

死火倫98年五雞野月薪，香港市民黎講算唔算高

笑死

教練 17000

但足球員踢波係得過十年

李海強得兩萬

摩帥另一引援目標，身高達202cm,外號恐龍的真高拿

由前鋒，到後衛及龍門皆能勝任

係香港踢波真係食得屎

幾時簽埋O'neil

買麻友返去

慢得制

依家肥到

係佢咩？

係呀 果日港甲直播